琴日幫咁多地方裝修完 有冇諗住對準返政權？

各區政府合署 政府部門 禮賓府？？？

推

可以快閃

啱啊

【 嬲完未？】行動反思 你今日對焦未

快閃裝修，有新地方想去就去

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

D官都未入垃圾筒

好多淺黃都接受唔到，或者不支持但不割
唔好搞私企，最重要係對準政權！